隔離左右住著個痴線既真係好撚慘

屌你老母，日撚日都係度槌野

都唔知槌乜春，真係想打鳩條仆街